城大O camp勁蝕30萬 近半組爸組媽及老鬼唔俾錢

城大學生會評議會昨日(4日)召開常務會議，審核應屆幹事會迎新營的財政報告，財政報告顯示，迎新營虧損逾30萬港元。根據相關財政報告，每名參加迎新營的新生需繳交7百港元，負責帶隊的「組爸組媽」等工作人員則收費約5百港元，今年的迎新營總收入約為28.4萬港元，但淨支出為58.8萬港元，虧蝕達30.4萬港元。

有學生看過財政報告後，對部分支出感到莫名其妙，例如學生會購買18個水桶作為遊戲物資，費用達4050港元，即一個水桶要225港元；舉辦水戰的白石燒烤場，場地費用連水費需1.4萬港元；租用巴士往返營地、白石燒烤場及城大亦用了3.3萬港元。

陳岳霖回覆東網查詢時表示，這份迎新營財政報告是初稿，最終數字仍在核實，他坦承是會蝕錢，並指過去幾年迎新營都出現赤字，金額有6位數字，今年虧蝕則達30萬港元，主要是因收入及支出均未符預期，當中近半「組爸組媽」拖數未交費用、大批「老鬼」私自入營令人數過上限被營地罰款、部分活動超時被罰款等，均令收支難以平衡，學生會過去幾個月來已向未交費用者追數，惟他們仍以各式理由拒交。

陳岳霖強調，學生會舉辦任何活動均以收支平衡為目標，如今出現虧損，學生會會在其他地方開源節流，如提升小賣部的營業額，亦會檢討今次迎新營的問題，改善財政管理方法。

垃圾一班，老屎忽大曬

Shitty

有機會都想見識下城大OCAMP 有幾淫亂

有閪屌，少少錢無所謂啦

實有人吞數

中間落左好多格

組女俾錢組爸唔俾錢
之後組爸抽插組女

似成班生番多啲

落晒搞手袋

當有幾十個人唔畀錢都係幾萬蚊

其實白石個場真係好撚貴
搞過ocamp就知肯撚定蝕
但蝕咁多都係第一次聽

係走數賴皮方面，shittyu香港人某程度上同大陸人無乜分別

一個水桶要225港元

當中落左幾多格?

最後全shitty 學生賣單
班jo ba jo ma 無事

lm

垃圾畢左業都係垃圾

學校無人做會計核數架

仲有冇人敢請shitty仔,唔驚穿櫃桶底

$225一個桶 呢班友大個實做到官

唔關落格事啦
主因都應該係班老鬼同唔交錢組爸媽

原來shitty 班大學生同大陸人一樣

組爸用幾多錢去抽插組女